究竟沙搽牛肉係想點能樣？？

唔會好鞋咩?